自願醫保

有無人推介下邊間公司嘅自願醫保好
想幫屋企人買

AXA agent
tg:

有咩係到講得唔得
等大家有得討論下
唔好留個telegram就算

推 真心問

巴打有沒有自己研究下, 想聽聽你的取態先

FWD 可以簡易核保
身體無大礙, 可以簡易核保就買到
有時屋企人怕驗身煩無買到
拖到有病歷先知要買就太遲了
所以簡易核保有時都幾方便的

另外自願醫保有d 野傳統醫保無的
例如門診手術, 精神病治療, 大房既保障住半私家唔使計discount factor等等, 無等候期.

不過留意番, 其實好多人為左扣稅而買, 但其實好細數
更重要是保費是否買到足夠用既保障, 因為自願醫保叫做有cover, 但真係唔多

其實我覺得要睇符合你/屋企人既需要

間間都買到 broker公司
不如我幫你比較下你嘅情況

老老實實硬係覺得伏伏地
都係睇多兩年先決定買唔買穩陣